黃大仙龜宿舍，anyone?

現場咩情況

正有此意